「利物浦降班」或「利物浦執柒」是否有港獨意味口號

呢幾年係人都知利物浦越強
香港運勢就越黎越差

其實有中超唔睇睇英超都係港獨

利物浦萬歲

利物浦三隻字係港獨

利物浦萬歲代表港獨
利物浦降班咪姐係代表港獨要降班收皮

好唔老嚟